--v1--
-Modificado archivos de cabecera añadiendo "Autor David Roncero Martínez" 
-cambiado el nombre de la carpeta practica4 a practica5

--v2--
-Movimiento de la esfera
-Movimiento de la raqueta
-Disminución de la esfera hasta una décima parte de su tamaño original
-Disminución raqueta rival al tocar esfera.
-Reiniciar los tamaños de la esfera y raquetas al puntuar uno de los jugadores.
-Mejora del movimiento de las raquetas.
-Añadido fichero README describiendo los controles y el juego.

--v3--
-Creado programa logger.
-Creado programa bot.
-bot controla también a jugador 2 si este está 10 segundo sin pulsar alguna de sus teclas.

--v4--
-Creados mundo cliente y mundo servidor y las comunicaciones entre ellos.



